Проект для автоматизации сбора логов и заведения кейсов.

При удаленном сборе логов заполняется inventory в файле config.ini.

Запуск сбора логов производится путем запуска remote_log_collection.py. На объект, с которого необходимо собрать логи, будут загружени нобходимые скрипты, результаты будут забраны в виде архивов.

В папке, из которой будет запущен скрипт, будут созданы архивы AIO, SD-WAN CTL/GW и CPE. А также архив ALL, включающий в себя все логи.

Опционально возможно создание тикета в Jira с возможность приложить выбранные логи, либо возможно приложить логи к уже существующему тикету. Данные опции будут предложены интреактивно.

remote_log_collection.py удаленный сбор логов
loglib.py - модуль с общими функциями
jira_case - модуль для работы с jira
config.ini - inventory
aio_log_collector.py - сбор логов с All In One инсталяций
cpe_log_collector.py - сбор логов с CPE
ctl_log_collector.py - сбор логов с SD-WAN контроллеров
gw_log_collector.py - сбор логов с SD-WAN GW

Скрипты могут быть использованы для локального сбора логов, необходим скрипт aio/cpe/ctl/gw + loglib.py

